吳勝利稱中方堅持捍衛南海主權

吳勝利稱中方堅持捍衛南海主權

【Now新聞台】解放軍海軍司令員吳勝利表示，中國在南沙的島礁建設完全合情合理合法。

吳勝利在解放軍海軍收復西南沙群島70周年紀念活動表示，南沙的島礁建設是在自己的領土開展，中國政府秉持主權屬我、擱置爭議、共同開發的原則，主張通過談判協商解決爭端、通過規則機制管控分歧以及透過互利合作實現共贏。

吳勝利強調，為保障南海周邊國家的和平發展提出四點倡議，包括尊重歷史、維護穩定、增進互信以及深化合作，堅決反對區域外國家插手南海問題，及用航行和飛越自由做藉口，侵犯和挑釁他國主權，破壞南海穩定。中國在1946年恢復在西南沙群島行使主權。

哦

唔！勝利！

大陸佬啲名真係柒到死

唔勝利
解放軍中如有廣東仔真係唔老黎到痴線